湯渣: Which govt leaders in the world have not made mistakes?

Comment成批英文三毛
大家幫手推推

推

the only government that did not reshuffle after making serious mistake

Which barristers in Hong Kong haven’t made mistake?

係呀，但人地會落台，換人，俾人告或賠錢，我地呢？講d唔講d!

mistake 就下台啦

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分化

Which barrister is crying in Ice House Street ?